無知一問，美國人權法其實係點影響到香港?

假設成功，點解美國有咁大權力去控制其他國家? 通過左香港會有咩改變?

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

1. 制裁損害香港自由法治自治的中港官員
2. 為實現雙普選設限期
3. 國務卿需每年主動審視香港的人權自由及獨立性等以決定應否繼續享有香港關系法下獨立於中國的待遇

（好似係）

美國會同各國聯手 制裁 係佢地自己國家內
將一眾官員及其家人既資產 及其外國户藉 進行制裁
淨係凍結資產 和 取消户藉 都玩死佢地

真正共享國家繁榮